抗爭者應成立自己團體/組織/政黨

其實由琴晚開始鄺仔出來叫大家唔好衝、
林卓廷嘅「5:0」論到今日朱凱迪嘅圍特首辦要求對話。

大家其實覺唔覺我哋嘅聲音已經畀泛民騎劫，
係無人做指揮，大家無精晰分工嘅情況下我哋只係泛民2020選戰嘅一堆棋子。君不見朱凱迪係大家圍完一輪之後就嗌走而大家仍然叫「不撤！不散！」咩？

如果係咁嘅話點解唔可以成立自己嘅團體/組織/政黨代表自己嘅聲音？當泛民想來參與（騎劫）我哋嘅活動嘅時候係咪應該要同我哋officially溝通一下先？

大家認真考慮一下我呢個提議，
唔想好似2014年咁樣失敗，好唔好？

唔好
因為冇團體、組織、政黨既好處就係你係普通香港人，身份同其他人一樣
Ｄ和理非群眾會冇咁敏感話乜乜組織又搞事

再者你唔見熱普城全部死哂
就係因為團體之間會有隔閡

真係好驚又會好似14年咁，
到底點先可以更進一步？

和理非同勇武可唔可以分開做，
互不干預，不互屌，不篤灰係咪真係行得到？

青政果d都死哂

都好，不過傘兵唔係收晒皮？